{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103551",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페스노브(Snob)"
    },
    "text": "\"カフェスノーブ(Snob)\\n\nソウル麻浦区上水洞86-53\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~23:00、毎月第1月曜日、20席、ケーキが有名な弘大カフェ「スノーブ(snob)」家庭を改造したようなユニークな雰囲気のケーキグルメカフェだ。 ケーキだけでなく、様々な製菓類も販売している。 入口に入るやいなや陳列されているきれいなケーキが目を引く。 ケーキの値段はかなりリーズナブルだ。 甘いデザートを食べながらデートしたり、友達と談笑したりするために「スノーブ」を訪ねてみてはいかがでしょうか",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェスノーブはどこにありますか？",
            "answer": "カフェスノーブはソウル麻浦区上水洞86-53にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェスノーブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェスノーブの営業時間は11時から23時です。"
        },
        {
            "question": "カフェスノーブは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "カフェスノーブは毎月第1月曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "カフェスノーブの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "カフェスノーブには20席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェスノーブで有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェスノーブで有名なメニューはケーキです。"
        },
        {
            "question": "カフェスノーブではどんな製菓類が販売されていますか？",
            "answer": "カフェスノーブでは様々な製菓類が販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェスノーブの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "カフェスノーブの雰囲気はユニークで家庭を改造したような感じです。"
        },
        {
            "question": "カフェスノーブのケーキの値段はどうですか？",
            "answer": "カフェスノーブのケーキの値段はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "カフェスノーブはデートにおすすめですか？",
            "answer": "カフェスノーブはデートにおすすめです。甘いデザートを食べながら素敵な時間を過ごせます。"
        },
        {
            "question": "カフェスノーブでは友達と楽しく談笑することができますか？",
            "answer": "カフェスノーブでは友達と楽しく談笑することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 352
    }
}